袁公對香港願景：成為亞盟成員國、國際人權組織總部

有睇開佢嘅人都知佢長遠計劃
就係幫香港搵出新嘅國際地位
佢好想係自己地方審判狗官(佢講到喊咗)

我咁諗
既然有煲底之約，不如俾個目標自己
有生之年將呢度插滿萬國旗
成為國際人權組織總部

將旁邊嗰塊”爛地”重建成民主抗爭博物館
同英雄紀念碑
好唔好？

我哋一定要自己寫歷史

推！

搏盡無悔

呢棟建築物就算數啦
都唔知有無偷工減料

香港人依家雖然身陷囹圄
但係唔可以失去對未來既想像

乜都好，最緊要有願景

我鍾意絲打你張圖！！

講得好
要有願景同目標先有動力爭取

Same

唔該用舊立法會大樓，呢度閪門代表極權，極之核突

你幻想下，係呢度升旗，5201314

香港民族

咁更加要搞海外議會

推

屌其實呢個幾撚醒，尤其是係萬國旗嗰個真係幾好j

細佬有幸有機會去親身睇過，如果添馬艦嗰度真係做到咁嘅話其實真係好撚正

黎明前大家都要好好增值自己唔同嘅能力，睇多本書

袁公好似肥咗

一定無可能除非唔鏟除成百萬人共匪勢力
一定有血腥或迫害事件點起國際人權組織總部

西九站絕對應該清拆
應該改為大型商場
下面嘅鐵路應該取消

同政總個問題一樣
呢啲建築，光復香港之後拎返晒啲文件睇
分分鐘全部可以拆晒去

d蛇陣

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

等待彩虹🌈下的香港

香港人最叻爭取自己人權
國際人權?

正啊！

一定要有香港民主英雄紀念碑
而且每年放假要有儀式紀念
儀式全場要唱榮光嗌光時
千千萬萬世

Support

詳情再傾 IDEA大方向十分正確
光復後請各國共同審判Hong Kong Nazi
順勢留住人才做國際審判/仲裁中心

Push

我鐘意

西九站齋講設計已經係非一般柒

將西九站高鐵改建，駁去大西北去港島好過

要建立人權中心特別需要將呢所魔鬼建築炸咗佢

亦不要忘記振興我哋抗爭陣營嘅士氣
以免被敵對陣營參透瓦解

希望我有生之年見證到呢一日

Me2 ，不過唔會好耐

咁應該要下一代先睇到

好

國父袁爸爸

可以徵用警察俱樂部

佢真係好有計劃同行動力

其實海外有冇人搞緊執政機構？呢樣本地做唔到喎

英明，今日的抗爭一定要流傳給子孫後代，千秋萬世都要記得自由得來不易。

海外議會？仲未有叻人夠膽起頭
連最基本嘅討論熱度都唔夠

類似啦

做博物館吧
香港主題嘅
潮流文化 香港美學 等等
尖沙咀嗰幾個館搬入去
原先用哋俾Poly擴建

最應該拆左南邊圍，起「光時紀念廣場」
一個大公園
然後拆左石崗高鐵廠，起「民主農場」

唐明街改名：梓樂紀念大道 Chow Chi Lok Memorial Avenue
翠嶺路改名：彥林紀念大道 Chan Yin Lam Memorial Avenue

班藍絲見風使舵，到時邊敢出聲